有冇人係用恆生visa?

想問下 我係咪可以係滙豐atm過數去佢張單個ACC交錢？有冇人試過？有冇野要另外申請？
Thanks

好似可以 唔肯定

可以 唔洗申請

可以 無問題

得